switch 夾家庭plan

switch 夾家庭plan
付款方式:轉數快/tap n go
差六個，可以嘅話就keep住夾
得嘅tg我

payme ok？

payme 用到轉數快？

差五個

四個

三個

兩個

一個

full

check telegram